覺唔覺得地鐵應該要有中途落車既安全設計

但係香港D地鐵設計 隧道大小似乎只係剛剛好比列車通過?

中途落車又點, 如果個人着火唔通叫佢行返上月台?